關於retake dse既問題

我想知如果一個人quit u再retake一科佢第一次考dse果陣冇讀過既科，佢果科會唔會有penalty，例如你第一次讀econ bafs既，然後retake chem bio甘，大學會唔會當你系第一次考果科？

你應該要retake左中文先

有啲大學係會計penalty 因係係combine cert

你正常咁考DSE得㗎啦 唔會影響嘅

首先正常係唔可以retake phy chem bio如果你日校冇讀過

以自修生身份考得唔得

首先Phy chem bio 係實驗科目，必須曾經應考有關科目
假如你想用自修生身份考CHEM ，你必須係第一次考DSE時考過CHEM ，否則你要考咗其他同等學歷嘅公開試，考評局先至會俾你報。

下咁㗎

好似唔係 係過左唔知幾歲就可以報 你去睇下

yes phy chem bio要有考過先讀得

垃圾comment

要睇你自己想入嘅大學Programme有無Penalty
但如果話無Penalty都可以會有暗pen